初選過後檢討與展望，不安中繼續堅持 ｜勝者為黃

初選過後檢討與展望，不安中繼續堅持
｜勝者為黃 (第2節) 20年7月21日

香港花生
203K subscribers

主持：黃浩銘
嘉賓：職工盟主席 - 吳敏兒

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

吳敏兒

好聽